hkust 正式停課，轉為網上教學

Dear Students,

Given the escalation of unrest at sister universities last night, the management has decided to temporarily change the University’s mode of instruction. For the remaining two and a half weeks of the term, there will NOT be any face-to-face classes or any proctored on-campus final examination on the Clear Water Bay campus. Classes will be conducted through on-line means starting next week. Final examinations or alternate arrangements will be announced by the instructors of the courses. This will accommodate students who may want to leave campus before the end of the term. Faculty members of individual courses will email students on more detailed arrangements of their courses.

Sincerely,
Lionel NI
Provost